突發！原來之前有人屈學生動源要參加閉門會議就係為咗自己新學生組織響朵

其實點解你哋個個都係中學生組織唔團結反而走去打擊潛在合作對象咁撚戇鳩嫁
利申：借朋友AC

事緣就係我個朋友想搞一個新組織聯合晒所有而家嘅中學生團體喺開學之後繼續反送中，佢搵咗青年前線、聚港青政、悉政學揚、香港中學聯校時事學會同埋學生動源睇吓有冇機會幾個組織一齊聯合搞大罷課，點知喺IG搵晒咁多個組織之後發現前面頭幾個組織都係叫佢搵返同一個人，之後嗰個人聲稱自己有一萬個中學生如果想合作嘅話就杯葛學生動源。

推